我急不及待想玩玩了

有冇人知Yeung Charles而家入左金管局做權力核心未？